真心，唔明D女人點解要歧視叫雞既男人

你班賤女人有拖拍有人錫緊係開心啦
但你有冇諗過社會上有班毒撚連女仔手都未掂過??
佢地因為樣同性格問題根本呢世都冇可能識到女朋友
SP都係會睇樣,所以都係冇可能識

咁佢地點呀??
佢地唔係社會一份子呀?冇對社會有貢獻架??
佢地有性需要時邊個幫佢地解決??
咪就係雞囉
你睇下你地班賤港女見人地毒少少塊面即刻閪撚到呢
真係賤過雞
而家班毒撚用一個合法既方法去解決性需要
根本係一個守法好男人 唔去非禮唔去強姦
叫雞男人先係最好男人

最好笑係D臭閪話咩一定唔會要D叫過雞既男人
班毒撚叫唔叫雞你地都唔會要架啦
講經咩 關你地撚事咩
所以話港女就是賤

利申:唔叫雞,有女

連登仔又有新龍門

句句事實

叫雞冇問題
性病有問題

聽到毒撚講野會傳染性病

點樣搬龍門？冇見過連登仔話女人叫鴨有問題

DLLM雖然好有道理，但你又有女又唔叫雞

魚蛋

叫雞好過呃西屌多多聲啦
利申 唔叫雞

唔緊要
我為毒撚發聲
我要做連登毒撚代議士

真
班臭閪比人呃完中出即飛仲可以笑笑好
真係勁低賤

G持 好有point

樓主咁憎女人原來係因為無拖拍無人鍾意 唔怪得連登d弱智男權狗個個性格都咁扭曲 原來係無人要又無西屌

一句有女扮中立
無圖我話我係劉德華都得啦
男權撚講嘢真係唔撚用腦

叫g

真毒淨叫雞唔搞人咪ok囉

有班雞蟲明明有女都成日返大陸 去台灣

唔好拉埋一齊講

又係你條傻鳩
唔通一陣你話我條j細，我又要影條j俾你睇咩傻仔